港足主帥韋特確認：作客印尼補選中村祐人

港足今午在主帥加利韋特帶領下，到黃大仙與一班小朋友交流，既玩遊戲又一同踢波，在明午出發作客印尼前「回氣」。韋特亦確認徐德帥因傷退隊，補選了剛入籍的日籍前鋒中村祐人。

港足日前戰畢泰國後，今午在黃大仙安徒生會竹園中心，參與社區活動與小朋友交流，其間玩遊戲合力創作故事及指導球技，場面熱鬧。韋特事後指活動有助球員回復精神：「球員需要恢復精神，而小朋友充滿活力，能夠給予球員動力再次奮鬥。而港足受注目，有社會責任傳遞正面訊息。」隊長葉鴻輝亦指參與這類慈善活動有助減壓：「球員在賽前一般都會較大壓力，與小朋友遊玩能夠放鬆心情。」

港足明晨復操，下午隨即出發前往雅加達，備戰下周二友賽作客印尼。韋特指球隊已急不及待上場：「我看了港足上仗對泰國的賽事差不多5、6次，雖然未能勝出但表現很好，我現在已經很期待去準備下一場比賽。球隊已開始適應操練的節奏，但仍需時改進。」韋特亦確認，徐德帥因對泰國一役耳部受傷，已退隊專心養傷，並立即補選剛完成入籍手續的中村祐人隨隊出征，期待這效力傑志的31歲日籍前鋒能協助球隊製造入球：「這正是原因為何我們要立即徵召他入隊。」

另今午在澳門舉行的港澳埠際賽，開賽早段主隊已有吳鏵昇領紅踢少1人，港足B隊憑羅振庭、陳廣豪、勞烈斯、余煒廉及鄭兆均各建一功，加上對手的烏龍球，以6：1大勝有梁嘉恆「破蛋」的澳門，取得這項賽事7連霸。

樓豬25

八國聯軍

係咪第一個日本入籍兵？

根本韋特以往成績好得一招 就係選入藉兵

台灣唔係喎清

大陸邊個教練教緊?

人地支那起碼唔選入藉兵

大中華膠又有野反

班膠個名做乜冇咗支旗仔

廢時比人以為我搞港獨呀

住夠7年都入埋藉都唔滿意
好心唔好咁大中華膠
球員用7年既時間留係度就已經佔左佢既職業生涯差唔多一半 轉藉代表香港賣力 咁樣睇唔出有咩問題

你嘅思想同中國人一樣嘅時候，學咩人笑人地係支那狗啊

依家咪研究緊入籍兵
只不過無人想入姐
拎本支那passport想翻自己鄉下都要申請簽證
唔覺意得罪人支那都出唔到

八國聯軍一齊進入大中華膠老母個臭閪

咁你今日有無去澳門支持真香港隊踢埠際賽?

有英墨混血兒唔計

你唔講佢隨時唔知

Nakamura

金敬道， 木熱合買提江 算唔算？

係囉，所以小香港都打唔贏囉

定係你又想翻去幫支那做私家雞，全隊得個龍係踢緊波嘅年代？

兩個都係支那出世點叫入藉呀清

喂，認自己同你口中嘅支那狗一鳩樣未啊垃圾狗

問你邊個教練教緊，你又講球員

要加埋港獨撚，香港民族吖嘛 難為有人buy

中村𧙗人港超化得嚴重嗎？

嚴重

其實上面屌白咖哩選入籍兵唔係屌人籍問題
係屌白咖哩其實冇料
靠入籍嘅人超水準發揮

中村港超化哂
肯定佢係最佳23人之1

唔好預期好勁

咁快話佢無料？

有人屌白咖哩？
我同你睇緊同一個post?

好多巴打除咗盲撐港足之外
都有睇下其他亞洲波

中華台北一向都好有小型球組織底
白咖哩沿用舊底加幾個混血做keyman

香港隊冇底
對泰國上半場睇到白咖哩幾乎練唔到港隊戰術
下半場派返啱位自己打自己

連傳中/死球走位都冇夾過
企極都係死位

你拎就難

當年大把左閘勁過丹尼，依家準備大把前鋒勁過中村

任何國籍恢復都易過申請

要入籍先可以local身份踢港超, 加上可以申請返日籍

台灣大半隊業餘，點有底過香港

我同 fd 成日話，拎最勁個三個就台灣勁過香，但香港淨翻個八個一定屈哂台灣機

人地係純種日本人
你估係你想入籍呀?

香港近5年都係打道氣同默契架咋

都係個句，人地老婆日本人，自己係日本人，阿爸阿媽日本人。點都易拎過你

而且你講有 d 國家，應該唔包日本

佢老婆keep日本籍

中村祐人唔入籍佢可以掛靴啦

岩岩GOOGLE下
見D日本律師樓SELL話日本人放棄再拎返
最快一年就搞得掂

始終唔係亞洲賽需要個種又要爆得又要頂得個種前鋒

但偏偏當年南華就係需要個可以一劍封喉既前鋒，仲要只係亞援